降雪裏 飄霜中 拖緊你 溶化掉你哀傷..

絲絲柔情 凝結這刻憧憬..🚬

..🚬

斬🚬